武漢好似開始出現暴亂

全中國止暴制亂最叻個班人係邊班人，有無人識答

送30000隻狗上去幫手啦

等緊， 咁搞一搞仲有錢同美國買野？
phase 1 break 硬

［行動］請文宣向有意到港醫病嘅武漢肺炎患者，引導佢地搵香港警署求助

黑警上去止暴制亂